連登有冇大隻仔行路姿勢太有氣勢，會惹來路人眼超超

有冇得點改善柔和D??

GAY
聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

非GAY，有時行路個姿勢太兇，會俾人啤

咪夾實個肛門行咪冇人望

係咪你圓肩 烏龜頸 比人笑

好似又係，頭向前傾，D人以為我哨佢